【港產獨角獸】WeLab上市申請失效

港產獨角獸、網貸平台WeLab上市申請失效。根據港交所網站披露，WeLab上市申請現已處於失效狀態。公司發言人不予置評。
WeLab於去年7月3日向港交所提交IPO招股書，惟由於申請已失效，所有先前上載的招股文件內容均不能被閱取。
翻查媒體報道，WeLab 2017年總收入按年增逾4倍，達1.55億美元，當中大部份是來自內地貸款撮合服務收入以及信貸服務收入，分別為6,647萬美元5,824萬美元。全年扭虧為盈，賺1769萬美元，相當於接近14億港元。
事實上，去年底已傳出WeLab因目前市況波動及政策不明朗等因素，決定延遲其5億美元（約39億元）在港的上市計劃。上月28日，彭博引述消息報道，WeLab已要求銀行暫停上市籌備工作，現時尚無恢復上市工作的時間表，或轉為考慮尋求新一輪私募融資等方案。
根據集團網站介紹，WeLab旗下平台包括內地流動借貸平台「我來貸」、香港線上借貸平台WeLend，以及印尼的金融科技合資公司AWDA。

抵撚死，呢間公司正垃圾

報紙佬 唔識野， 失效唔係失敗，只係上次入個盤數過左期，之後再入多個stub咪得lor# 間間都係咁架啦，唔通間間入一次數答一次Q搞掂咩

內文寫係welab主動要求

賺1769萬美元，相當於接近14億港元??點計

佢老細食左幾多次林明幀

好野黎，等左好耐都未上
近年都係小米呢D垃圾

佢已經想上左幾次

邊個sponsor？